一人一對聯手就無敵既組合

講明先
1.只限相同作品角色聯手 唔分敵我方
2.不能夠一條友打曬，要實力/能力相若
我先基拉配亞斯蘭

夜神月
L

基拉一個都無敵啦

占士 艾榮

高橋聖子 三上悠亞

邊套聯手 有冇link

聯手個次咪唔好睇囉 各有各打咁
出黎個效果完全唔無敵

空白

井台主
搭巴士返學（ebbio老闆）

悟空, 比達

朱雀 魯魯修

比你搶我一步講左
原本想講husky 井台主

多啦A夢 出木衫

櫻木花道 流川鋒

鳴門佐助

瑪修
井上麻里奈

高比(2001)
奧尼爾(2001)

史摩寧 鍾斯

蟻王 會長
團長 希索加

全王 全王

蛭魔 阿含

衛宮切嗣
言峰綺禮

kamen rider w....

連囝 牙joe

普京, 侵

蛭魔 阿含

麻倉葉 麻倉葉王

阿寶，馬沙

平和島靜雄 折原臨也

山本彩 迷路姬

evil morty+rick

星馬豪 星馬烈

佢兩個都唔合體

下面果個狗黎 狗都計嗎

C朗 美斯

Ryo
Nagi

香港警察+黑社會
你中有我我中有你

唔夠吉連打

牙朗應該係同馬細佬

阿銀 土方/高杉

佢係狗嘅Master 唔係狗

空同白

Pop子 PiPi美

DLO + 空條承太郎

小新
風間

耶穌 佛祖

師妃媗, 婠婠

大雄，叮噹
悟空，比達
鳴人，佐助
大梵，佐維

多啦a夢 出木杉

二乃+三㺵
天下無敵

陸永
C君

阿路加 基路亞

TEK-097

個名正正係: 二人是無敵悶的

不能夠一條友打曬喎

光仔 佐為

連住尼
早洩

基拉要配利古斯，無利古斯偷高達比佢佢只係一條中二病傻仔

金正恩 侵

藍染 友哈巴赫

多蒙+東方不敗

穗香
瑪莉蘿絲

流川楓

悟空 比達

左羊
右華

小雲 小吉

只能回味

哥哥 梅姐

桐人 有紀

千手柱間 宇智波斑

曼聯
球證

咁多頁都無薯條同茄汁

Dio Jojo
仁 子鼠

最近俾隻老羊羊打到昏迷左三日

最京大

DIO都唔識串

橫山本

哈林 庚澄慶

安德尊 李錦聯

啊笨
啊占

陳浩南 司徒浩南

東方不敗+ 杜門
可以徒手打高達又有合體版圖技超級霸王電影彈

琦玉 是但

美國 蘇聯

牛奶 朱古力

希志Rio

天野雪輝
我妻由乃

徐錦江 周星馳

進藤光 佐為

獌+球証 4424

Trump 維尼

一個iverson
gg

希志 Rio

打莊子一個都一齊輸啦

佐助 嗚門

唔怪得打出嚟睇返有種違和感

游祉龍 謝杰鋒
唔知有冇人識

Thanos avengers

彭建新
OK仔

女帝蛇姬,亞斯娜

紗倉まな、松岡ちな

山口里紅, 山口里子

RIO 希志愛野

三分球神射手？

空白啦

習總 侵侵

西蒙加活喺佢內心嘅大哥

劍心 雪代緣
洛克人 0
愛德華 艾爾

巴塞，球證。

想睇悟空、布洛尼聯手多啲

catgirl
是但

哈林，庾澄慶

689 柒婆

阿仙奴 雲加
不敗奪冠

耶穌+釋迦如來

Tiga dyna

哈林 庾澄慶

悟空 菲利

c羅 梅西

新房昭之 西尾維新

星爺，達叔

四大天王
唱歌嗰隊

兩個都醜呀大佬

求番號

高橋都算
三上都醜？

蛭魔 金剛阿含

岩岩想覆腸粉加燒賣
點知入到來好多唔識既人物

小櫻 小狼
侑子 君尋

沙拿 文尼

IPZ 127

上原亞衣 上原麻衣

連登，高登

會長，蟻王

Tom and Jerry

白必圖 羅馬利奧

戴志偉 麥泰萊

寂寞

無敵是最寂寞

左手 右手

安德專 李錦聯

習近平 金正恩

當塞爾堤流？

侵同恩先係

可樂 冰底

烏賊娘 × 相澤千鶴

雄介 一條薫

巴納吉 莉達

Leon Ada

聶風 步驚雲

甘草米+費路哥尼=無敵既鐵血戰士費路哥尼

係都橋本 相澤

諸葛亮＋孔明

橋本而家整到J唔落

亨利 柏金

余文樂 周柏豪

其實悟比兩人聯手都成日敗走
唔用合體都係同對手五五波或者輸多

奧沙 布朗

梅里奧達斯 艾斯卡諾

迪加同帝拿

一個廖心瑩搞掂你兩件啦

Sad but true

哈林+庾澄慶

689 777

謝庭鋒 陳冠希

雷神，驚奇隊長

星刻笑到收唔到聲

特朗普 川普

大王 李錦聯

聖哥傳

王騎 鳩硬冇親戚

列貝利 洛賓

幪面超人一二號

Rio希志嗰套仲正啦

諸葛亮 周瑜
中島敦 芥川龍之介

陳小刀 大軍

洪七公 歐陽鋒
一陰一陽

特朗普
川普

原來有人講咗

龍，ken
billy, jimmy
raiden, liu kang

乜呢度連呢方面都咁多高手
佩服，佩服。
其實有sm組合？

dyna ,agul

肥絲 蓋清

李嘉誠 何鴻燊

梁朝偉 王家衛

唔傷既yao ming 同tracy mcgrady

當年3希加rio 真係好撚正

媽咪麵 馬化雲

無，我剩係識呢套

明應該係 空 同 白

棋靈王 鮑姐

特朗普 習近平

希志 希崎 橫山美雪

繼嗣既3分出現得重早過宇宙勇

李錦聯 大王

火雲邪神、東方無敵

桐狗就算啦

呢度都睇到啲咁心up嘅嘢

承太郎 DIO

Rockman X
ZERO

鄧不利多 佛地魔/葛林戴華德

大和+進 夠打

陳永仁 劉建明

耶穌應該要配猶大

仲成日聽緊佢地唯一一首合唱歌

連登仔 金鐘m記

Devil may cry
Dante Vergil

一拳+行運超人

加旋 清麻呂

KOBE TMAC

三上悠亞 X 加藤鷹

edc 黑鮑

悟空 柒達

肥絲 + 蓋Ching

彭家麗 朱主席

上面咁垃圾都無敵

西蒙 維拉魯 宿命合體

葉恭界
葉成界

乾巧 草加雅人
感情超差
但一合作默契好到一個點

一拳超人 琦玉 + 靈能百分百 路人 影山茂夫

最撚憎啲人吹捧嗰兩條冇波妹Rio 希志

沙維 恩尼斯達

阿木 GTR

佢驚交通警WO

齊木楠雄 + 幸平創真
一個整咖啡甜品，另一個有得食咖啡甜品就爆超能力

肥仔金 + 習大大

連登仔
港女

屌你
老母

楓

on9
薯條緊係配雪糕

有可能唔夠神父打

黃毓民 曾鈺成

dc marvel

呢套真係好好睇

呢個真係無撚得頂

路人

「 」
no game no life

古美門 管家啊叔

時代眼淚

香港政府加大財團

本是同根生

樓主老母同我

哈登 球証

kd+curry

第一代JOJO加Dio

TVB + ATV

有聲

鐵拳無敵孫中山+醉拳甘迺迪

神有沒有份

美欺 牙朗

此post唯一高汁

羅莾 羅莾

立花美涼，波多野結衣

all for one , one for all

農夫

阿仙奴，馬撚

劉馬車，龍心

年齡暴露

一人一狗差唔多啦

葉 葉王

蟻王一個都夠屌打團長+希索加

鋭空 刹雅

正

基路亞 + 亞路嘉/拿尼嘉

掃地僧 + 無崖子

柱間 班

史泰龍 阿諾

星仔
達叔

葉問 + 甄子丹

龍心 牛佬

譚仔 譚仔三哥

警察 政府

茂野吾郎
佐籐壽也

咩嚟

太陽 月亮

Lemon
Edu

佢兩個有咩？ ord?

EDC

打唔贏吉連

原本想打 gaia , 打完先知柒咗

羅馬里奧
白必圖

求戲名

鄧梓峰 巴斯光年

kenny 史提芬

楊過 小龍女

藤原拓海 高橋啓介

大門大 亞古獸

起碼講 龍卷

風無相雲無常，摩訶無量

一人N個J你就J啦

樓上ban
More...

佐藤 永井圭

佐為 光仔

金田一 美雪

已經唔係你中有我我中有你，根本同一樣嘢嚟

一拳 超人

早泄 同 連尼住

美琴 x 食蜂

萬磁王 x X 教授

班立雞 離塔?

哥哥 撚伯

代數 × 幾何

陳冠希 謝霆鋒

零鎮嗰時比晒成個黑騎佢揸旗咪又係碌柒

周瑜x孫策仲勁

Av嚟講波多野x大槻響冇得輸